12號 香港人再無決心 同今日結果會一樣

決戰架la 香港人
仲咁撚和平 想攞和平獎阿屌你地
無機會架la
可唔可以爭氣阿

［6.10-6.12］三日集中行動

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

end game完又決戰？
和理非可唔可以做下實事